麗珍vs慧中

兩個把聲差唔多
揀邊個好

揀？Ching你訓醒未

我都想揀，但冇相唔知邊個好啲

麗珍

慧中

why not both

麗珍高班少少

直接J片